香港人

有冇人好似我禁 會諗點解之前細路哥個時會超鍾意食糖 飲汽水 睇多啦a 夢 小新 聽歌都揀啲快歌重節奏 想法都好天真 天馬行空 以為世界為自己轉緊 但慢慢愈黎愈大 開始食得清淡
飲解茶 綠茶之類 冇時間睇片 聽歌重詞亦開始唔試去接收新野 慢慢都變得以為自己可以做一個吃得苦中苦既人
究竟係我地覺悟
定係被身邊既野同化左呢

叫雞都係滿足自己既 冇話好定壞 同樣係一種交易